PS4插LAN線問題

我用和記 次次插LAN線落PS4用之前都要熄晒電腦電話既WIFI先用到LAN線 即係冇任何裝置用個WIFI既情況下 PS4 用LAN線先連到
我想問係咩問題 上網搵過好似IP問題? 有冇咩解決方法

點解有wifi唔用

因為收得唔好

我笑你老母臭系咩 用得LAN線就有原因啦 唔識就死撚開啦屌你老母

咁撚串，識都唔教你啦
btw 笑下先

玩ps4點會唔插lan線，以前電腦打online game都唔會用wifi玩啦，樓上咁好笑做乜

唔用wifi都笑

咁撚串 叫人教

如果可以，一定用LAN線

串柒㭍就自己整啦 你老母臭閪

分清楚modem 同 router ge 分別先

樓主好串

用wifi 玩ps4正仆街

試下router set 停止dhcp
人手比個ip 部電話同ps4

好惡

樓主咁惡，笑下都唔比

X2

點解係正仆街